比你揀草 勞力士定黃金？

勞力是無止境

揀錶就唔揀勞啦 金點都抵玩啲

有人同我都咁講

兩者都係貨品 想炒賣 錶都可以戴下

屎尿屁

金
我未見過有錶庫, 金庫就聽過

炒金不如炒股

金勞

草AAPL

港美股都有 不過想搵啲實物分散投資

唔係鋼比較好啲咩

仲係貴喎 唔入住

黃金就黎 all time high

就係咁我先開post 問大家

aapl

咩叫草？

😂

我揀草

揀草

我揀草，師兄你真識食